# Demonstrature - 16. travnja 2020.
  
## binarna_stabla/
 - u folderu `rjesenja/` mogu se pronaći zadaci obrađeni na demonstraturama.  
 - u folderu `vjezbe/` mogu se pronaći zadaci za vježbu obrađeni na demonstraturama.


# Demonstrature - 21. svibnja 2020.

## breadth-depth_search/
 - u folderu `rjesenja/` mogu se pronaći zadaci obrađeni na demonstraturama.  
 - u folderu `vjezbe/` mogu se pronaći zadaci za vježbu obrađeni na demonstraturama.